【政情】建制指京官睇直播難忍拉布 人大出手特區即「落刀」

政圈風聲醞釀幾日，人大常委會決定揭盅四名原定成功過渡的議員由得變唔得。

特區政府在人大常委會公布決定後十分鐘，隨即宣布「開刀」DQ，比起2016年釋法的決定，要待法庭決定，今次「即時死亡」連建制派亦感意外，但決定隻字不提「拉布戰」，令建制派私下有不同演繹。

多名建制派透露，中聯辦在人大公布決定前透過不同方式向他們預告決定內容，有建制派相信要求四名不符參選資格的議員離任，較為合理及易獲公眾接受，但認為議會近期陷於癱瘓是引發決定的導火線。

有建制派更聲稱，有領導人曾觀看立法會直播，覺得拉布情況相當過分，忍無可忍。

On 9
邊有官會睇立法會直播架
講大話講好D 呀

梗係難忍 d貪污工程卡死左 搞到無油水進帳

好難講
中聯辦咁撚多廢人

忍無可忍? 你有邊次係忍架? 對美國果時就忍

D大陸高官都唔洗做
有幾出奇

白痴！咁點解只係取消委任四個人呀？應該閂咗個立法會吖嘛

法治喎

唔係林鄭主動建議咩？

原來最近先有拉布囉.

唔夠人咪call人囉

即係等於7.21唔見狗，咪繼續狗狗狗，call到有狗到為止囉 on9

俾我係中共啲官睇直播，見到班土共連坐係個會入面等出糧都坐唔夠數，一定屌到班仆街飛起，下屆全部唔洗再做。

少數派拉布唔計

忍唔到，強姦都得架啦

果D 旁友叫京官?

睇標題我仲以為最近先有拉布

未夾好口供大話有漏洞

垃圾費都係比少數派拉布拉死

我意思係...如果因為拉布DQ,呢樣野一早做左,點會等到而家..

白痴
議員係民意代表
嚮議會嘅決定都有一定民意支持
唔去諗點樣令香港人滿意
從而改變議員行為
反而掉轉格硬令唔滿意嘅聲音暫時消失
可以睇到呢班官思維幾咁垃圾

用得「忍」呢個字，即係佢記仇不服輸，必要時就反撲
對營商、談判、國際條約都係咁嘅態度

睇足球比賽
但係唔識足球規則 足球文化
嫌場波悶
於是拎槍射死其中一隊啲球員
希望入多啲波

對俄大哥都好撚忍讓

根本係借口，所以總辭正確

忍讓到送埋豬瘟入口

你班保皇黨 連砌夠人數開會令班反對派冇得點人數咁小野都做唔到
係人都火滾啦

應該DQ晒少數派就真

自打咀巴

係邊 lun 個大貪官領導人？

咪就係..

班土共已經冇存在價值

京官 :

咁班京官有無睇到建制派唔夠人坐定定喺議會啊？

又話林鄭自己申請。建制又指京官有冇fc

好真，係咁強姦香港人 反而指責返香港人叫得好嘈 想靜靜地比你強姦,最尾殺埋你

對住美國印度日本同台灣咪忍
又係關埋門打仔打老婆定龜公
講緊你呀 曱近平

較為合理及易獲公眾接受

我唔知咩係「建制」

自己人做錯野點會咁大反應
最多下屆無份

係上面慣左0票反對姐

出幾十萬一個月要你準時番工都做唔到。。。俾我慶到即時炒鳩哂佢哋。 人大幾錢人工呀？次次都齊哂人。

咁樣叫拉布

即係佢哋唔鍾意就dq, 法治喎
人治就人治啦

成功做到篤眼篤鼻

建議唔洗用立法會
特首揸莊就得
一個月慳番勁多

仲可以將立法會整做旅遊地點

忍唔住4人比美帝制裁

建制都拉啦屌，講到自己無份